[DONT PRESS!] 今日教大家摺頂帽

呢排唔洗返工 空閒時間教大家摺頂帽
香港好多野狗 行下坐下都會比狗攻擊
安全帽唔係人人有 紙帽雖然低防但勝在人人做到

首先拎張A2size 咁上下大既紙, 上下摺一條

大家可以寫上畫上你鍾意既野

完成品~~登登

6.16 好大太陽, 大家摺黎擋下太陽都好呀

我都係係到學, 有片睇

一陣個個都整，搞到真記者都俾人收哂皮

負評，下面勿推。

一陣真記者都比人打到仆街就大獲

屌你老母咪撚on9
整撚完就有位比人入
自己揾連仔del po啦仆街

收手啦

你咁會比個借口黑警，以後都可以打記者